收到4千蚊,決定唔出了

不出火,草起佢

我收唔到 所以要中出樓主老母

唔好怪樓主，琴晚樓主衰貪心收左40蚊就比隻狗屌自己老母，屌到閪都爛埋，樓主咁做都係想收夠錢搵個位埋左自己老母姐

唔出就中出你老母

躝啦屌你老母

唔好怪樓主
樓主係乞衣
身家每年唔過一蚊
但突然間多4000倍
一定被迷惑都正常